{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71470&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "드림힐"
    },
    "text": "青い海と夢のような休息があるペンションです。 夏は海を見ながら泳いだり、プライベートテラスで個別バーベキューを楽しむことができます。 ジェットスパが完備された客室もあり、日常を離れた休憩を楽しむことができます。 周辺にはマニサンが車で30分の距離にあり、ミンモル海水浴場は車で10分の距離にあります。 シーサイドリゾートリュージュは車で40分の距離に位置しております。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 事前予約がない場合はご利用いただけません。 客室はフリージア、カメリア、アクア、ペブル、皿花など様々な種類がございます。 ジェットスパは入室時から22:00までご利用いただけます。 ペンションには駐車場もあり、無料Wi-Fiも提供されます。 屋外プールは夏期に運営され、入室から20:00までご利用いただけます。 プールの大きさは長さ8m×広さ4m×深さ1.2mです。 炭やグリルを利用したバーベキュー施設もあり、テラスでバーベキューもできます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青い海と夢のような休息があり、ジェットスパが完備された客室やプライベートテラスでのバーベキューが楽しめるペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはマニサンやミンモル海水浴場があります。また、シーサイドリゾートリュージュも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。ただし、事前予約がない場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はフリージア、カメリア、アクア、ペブル、皿花など様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパは入室時から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があり、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間や大きさはどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、入室から20:00までご利用いただけます。プールの大きさは長さ8m×広さ4m×深さ1.2mです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "ペンションには炭やグリルを利用したバーベキュー施設もあり、テラスでバーベキューもできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用や最大人数を超える場合は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の使用禁止物品やゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営は季節によって変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 575
    }
}